不完美 可改善 香港人反抗

我覺得唔需要刻意強調割唔割

1/10